你地打機要Surround效果，聽後面來既聲，係咪一定用headset?

房間打機係咪多數用headset，而唔係5.1/7.1 speaker組合？

5.1/7.1 speaker組合 好多隻喇叭，好多線，香港既書房多數放唔到好好睇睇
得返5.1/7.1 headset，好似無得揀

利申︰買左Creative BlasterX Katana 2日，重試緊佢個聲

裝喇叭係櫈背

笑左

比你

on9

我認真問架

自己一間房
裝緊5.1.2

surround喇叭攞書櫃（啱啱好背住自己）

我房仔冇位都照諗計set 5.1 speaker
两種都用過,幾舊水買set 5.1都贏哂
耳機聲太焗,效果差好遠,戴耐又唔舒服

all around you!

入嚟就係想留呢句

自己一間房
裝左5.1.2 反射

兩呀
返去啦你

耳機一定係最方便⋯⋯其實set 5.1都唔洗話地方大，但真係要有心機研究擺位同執線

擰轉頭

玩左幾日Creative BlasterX Katana

我都幾肯定佢無rear channels
唔好話5.1 個Virtual 7.1就算有 都係好難察覺
用左battlefield 1試
又用D Dolby 7.1 samples播出來試
個Virtual 7.1唔可靠 Marketing gimmick

不過你前面個150~180度 佢就做得幾好 無咩令人失望
物體遠近 / 移動無問題
個聲真係幾震撼
有up firing midbass
爆炸 / 遠近 都好勁
用Battlefield 1模式, 再搖控較Bass+2~+4 聲音較12~15已經幾勁
打Battlefield 1 個場面會好宏大 好震 張枱都震埋
打機係正

巴打set up位两側同後面有冇墻？
呢類sound bar 反射墻都幾重要, 空間又唔可以太大
反射聲會虛啲但未至於冇嘅

真

真
其實香港呢D咁既居住環境
好難全面咁玩5.1, 7.1
要視乎有無彩數 屋企間格如何

書房就想7.1 Dolby打機？香港D樓咁細，都幾難

Speaker組合一地都係線，要諗好多收藏線既方法，重有點擺放？
Soundbar靠反彈，一係難做到 一係soundbar好貴
耳機就最近磅 無視環境直接打音波入耳 但打機耐D耳仔會好易焗住

Asus Centurion 7.1囉 但又話重

後面都清左好多野，基本上直接就係牆，但唔係一大幅，係凸字型中間凸出
rear channels 難feel到囉 真係無乜感覺
但前方感覺就好震撼 枱都震埋

好多人成日推Bose Companion 5 又話有Surround又話好勁 成3千蚊
官方都只係話扮5.1 邊有全面Surround?
有無巴打報告下 Bose Companion 5有無聽到rear channels 我唔係好信